訓咗冇睇 波台咁多吹奏post 以為阿朗攞咗世盃

逼和咋話

關鍵時刻 罰球 追和
夠吹奏一個禮拜啦